(冇圖) 呢間野勁撚串

句子結構有問題, 應該係 "呢間野叫 勁撚串 ", 要加返個"叫" 字, 唔係你又做左標題黨喇. 即係你都唔會講 "呢間野惠康", "呢間野日本城" 啦, 明未?

真心呢

樓主假膠，做乜野咁認真

呢張相濛撚到

我知呀,唔想開佢波

樓主根平真膠，原諒他吧

樓主每天孤獨多一些

咩年代張相咁濛

似樓主係怕比人望影相，又要影又要怕比人知個隻